# Тестовое задание для Java стажеров

## Что нужно сделать

Реализовать приложение для автоматизации учёта носков на складе магазина. Кладовщик должен иметь возможность:

* учесть приход и отпуск носков;
* узнать общее количество носков определенного цвета и состава в данный момент времени.


####Примеры запросов в файле ```request.http```